今次大陸仲唔仆街？大陸ice hockey隊圍毆香港隊

有撚用？
中國特色，吹？

Push